林鄭：香港記者在外地包括內地進行採訪...

咩叫外地包括內地？內地都係外地嘅一種？

核心嘅外圍

外國地方

外地？林鄭又支持港獨？